痴撚線！嘉湖新城二樓湊仔去補習社班新移民人妻正到仆街！

無圖
要𥄫黎一齊𥄫
我係十八號鋪門口

以後唔撚使課金比Miss Pun 了

拉

你拉閪到咩p牌仔

冇圖講乜都冇用啦
你要做打手都要有圖先得架

你黎我請你吃餃子館

屌你老母
你無圖就自己J算啦
又要講出黎
搞到我要飛的過去

利申 將軍澳過緊黎

食唔食tea?

果D垃圾除左衫有格辣底毛
食完薯條會選手指
一開口就鳩縮

到左都唔撚見到你嘅，呃鳩我車錢屌你老母

夠哂raw
我不能忘記你同埋艇妹咪又係咁上下

我著住應林tee
喺23號舖睇人Dispatch
你咩衫

我推

好能串

新北江就新北江 嘉乜撚野湖新城

btw係咪即係以前無人去個層板展附近

文字很刺激

睇到硬硬地

nmsl😂

😂😂😂

二期
上面七國咁亂你唔講新城行到你on99都未找到我

龍仔搵日得閒一齊去

我直話直說only
冇話針對佢

乜野2期呀

一向叫開二期

拉

唔撚想知新移民臭雞

睇大陸婆佢蝕抵我有賺
都算一種抗爭

唔同淫賤牙蛇去

職業無分淫賤

好撚串

話晒以前都係骨場紅牌

三沙一水年代

愉景新城 成個商場
夏天 個個烏低湊仔女
個陣

啡色 點色 少少粉都見過哂

好波

啲支那女人好早結婚，好多生晒仔都秀色可餐

愉景新城陀地多
不過好多上40路
如果你話高汁人妻
建議可以去將軍澳Papillons餐廳街對出放狗嗰到𥄫

太古炮台山都多高汁人妻帶小朋友去補習社

洗閪咩,我朝朝7點擔張鄧仔坐係中環站慢慢睇

所以話你唔識嘢
太古food le parc 有買餸日本婆𥄫
中環班阿嬋著yoga pants去pure扮蟹冇乜好𥄫
再唔係就係花花裙大隻西